見到其中一份level 1的卷係我當年做

唔明白有乜咁好笑

人生5**

後來retake 了嗰科，3級

生活愉快嗎？

一般，香港人無乜幾個係愉快，不太痛苦就好了

負評的人請出嚟，level one有乜問題？你人生無柒過？讀書唔成又點？夠膽就出嚟，淨係負評算乜君子？

beg bag bed bad？

Good Gooder Goodest

（SL UT）
| |

似釣魚post多

咩叫釣魚post

慳啲啦